我係阿三！我係阿字！我係阿經！

我地就係宇宙至醒既三字經！

嗯

阿新阿加同阿坡呢

曹永廉人生一大污點

我地係陰陽二郎
我係陽郎
你係

阿H阿K同阿U呢

樓主係李顯龍嘅阿四

扮睇唔到
李顯揚嚟香港都係坐因航

陰二